是日麻甩午餐

健康

唔係蒸鯇魚腩，唔算麻甩

泥鯭好食

好似冇味

遠睇d薑好似屍蟲

果皮

腥唔腥呀

無豉油?

嫲嫲

果片蒸魚係有番咁上下年紀嘅男人先鍾意食我呢d小朋友都係食番豉汁蒸鯇魚算

同我啲精一樣 完全唔腥

稀如水

小朋友先中意豉油撈飯

我都係23咋

叔叔好